父母Q&A 希望仔女有兩餐食

好父母 一生平安

推一推 比更多好父母見到

有理！幫推！

同意買飯團
多次送飯比仔女食
買一大袋華御結即刻清曬
飯團擺得又可以放入書包
有米落肚真心差好遠

推上去比老母

真煮飯！ 得依兩日班仔女有得抖

推一推 早午晚餐仔女都要食

前線唔係乞衣呀屌

真煮飯？你講緊平時嗰陣？

759 隻能量棒好飽肚

真係比班仔女食飽有力落場
就算唔係落場 平時係隧道守牆既仔女
未必用煮 但至少提供唔同方法比佢地
八達通入好錢 仔女去買野食又好
退哂黎做cash旁身買gear都好
始終就咁比現錢又比五毛做佢地收錢做野

外國既老豆老母都好想入防具
但一比海關充公就哂心機
希望仔女自己執生

你入定都得，好快淘寶咩都唔畀運